究竟香港有乜好？

人口密度高到仆街

出街 番工 放工 日日好似養豬場咁逼

連以前行山係想遠離人群 而家大東山都變旺角

樓價升到仆街

無父幹既 就算大學生都係畢業打份萬零蚊工

要養自己養屋企 三十歲都供唔起樓 婚後都要同父母同住

樓價越黎越高 細用面積越黎越細 但發展商仲可以繼續賣花讚花香

就算買到樓 你求神拜佛唔好俾人炒 一炒係咁先

政治上 指鹿為馬 黑白不非 利益永遠行先

社會上又多問題 又要俾少數族裔洽 俾人打都唔識還手

同大富翁一樣 各行各業插晒旗 發達機會又少左

民怨越積越深

究竟有乜好？

無

唔怪得咁多人走

一無是處，但係我愛